<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<export>
  <help>
    <row>
      <title>Отправка Сообщений</title>
      <text><![CDATA[&lt;strong&gt;Редактор Сообщений&lt;/strong&gt;<br />
Есть две версии редактора сообщений: стандартный редактор и расширенный редактор. Какой из них использовать, можно выбрать в настройках. В расширенном редакторе, вы увидите, как будет выглядеть сообщение после отправки. <br />
<br />
Кнопки панели инструментов в любом режиме похожи, и каждая кнопка описана ниже, слева направо: <ul> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/remove_formatting.png' /> ( Эта функция доступна только в расширенном редакторе) -. Позволяет отключить все средства форматирования используемые в настоящее время </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/toggle_source.png' /> (Эта функция доступна только в расширенном редакторе) - Показывает HTML-код и позволяет вводить текст в режиме HTML. Отметим, что некоторые HTML-коды не разрешены или не будут сохранены </li> <li> Другие коды -.. Это меню содержит все бб-коды, которые не имеют своих собственных кнопок на панели инструментов, таких, как аббревиатуры или спойлеры < / li> <li> Шрифты - Это меню позволяет установить, шрифт вашего сообщения</li> <li> Размер -. Данное меню позволяет установить размер текста < / li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/font_color.png' /> -. Данное меню позволяет установить цвет текста </li> < li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/redo.png' /> -. Это повтор последнего отмененного действия </li> <li> <IMG SRC = '{} style_image_url / rte_icons / undo.png '/> - Это отмена последнего действия </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/bold.png' /> -. Это позволяет сделать Текст <b> полужирным </B> </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/italic.png' /> -. Это позволяет сделать текст <i> курсивом < ;/ I> </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/underline.png' /> -.. Это позволяет сделать текст <u> подчеркнутым, </U> </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/strike.png' /> -. Это позволяет сделать текст <strike> зачеркнутым </STRIKE> </li> < , li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/subscript.png' /> - Это позволяет сделать текст <sub> нижним индексом </SUB> </li> <li> <IMG. SRC = '{} style_image_url / rte_icons / superscript.png' /> - Это позволяет сделать текст <sup> надстрочный индексом </SUP> </li> <li> <IMG SRC = '{} style_image_url. / rte_icons / unordered_list.png '/> - Начало неупорядоченного списка </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/ordered_list.png' /> -. Начать нумерованный список </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/emoticons.png' /> -.. Вставить смайл в сообщение < / li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/link.png' /> -. Вставить ссылку </li> <li> <IMG SRC = '{style_image_url } / rte_icons / picture.png '/> - Вставить изображение </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/email.png' /> -. Вставить адрес электронной почты </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/quote.png' /> -.. Вставить цитату </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/code.png' /> -. Вставить код </li> <li> <IMG SRC = '{} style_image_url / rte_icons / media.png' / > - Создать ссылку на медиа-содержимое, такое как видео или песню </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/indent.png' /> -. Начать новый абзай. Этот символ также может быть использован для создания многоуровневых списков </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/align_left.png' /> -. Выровнять текст по левому краю </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/align_right.png' /> -.. Выровнять по правому краю </li> <li> <img src='{style_image_url}/rte_icons/align_center.png' /> - Выровнять по центру. <li> <img src='../public/js/3rd_party/ckeditor/plugins/ipsoptions/images/ips_options.png' /> - Настраиваемые параметры редактора, такие как сообщение в виде обычного текста. </li> </UL> <br />
<br />
<br />
<strong> Опросы </STRONG> <br />
В зависимости от того, где в в сообществе Вы отправляете сообщение, вы можете иметь возможность добавлять опрос, чтобы другие пользователи могли голосовать. Тогда вы увидите кнопку &quot;&lt;img src=&#39;{style_image_url}/chart_curve_add.png&#39; /&gt; Управление Опросом &quot;. <br />
<br />
По желанию можно ввести тему опроса в разделе "Название Опроса". Затем Вы можете установить его в качестве общего опроса. В общих опросах, все участники будут иметь возможность видеть, кто голосовал за какой вариант. <br />
<br />
Вы можете добавить ваши вопросы. Затем Вы должны выбрать, позволять ли пользователям выбрать любое число ответов или только один. Для этого, установите флажок "Разрешить пользователям выбирать несколько ответов?" . <br />
<br />
Затем введите возможные ответы на вопросы в полях ниже. Чтобы добавить больше ответов, нажмите кнопку "<img src='{style_image_url}/add.png' /> Добавить вариант", или удалить ответ, нажмите lt;img src=&#39;{style_image_url}/bullet_delete.png&#39; /&gt;. <br />
<br />
Чтобы добавить дополнительные вопросы, нажмите кнопку "<img src='{style_image_url}/add.png'/> Добавить другой вопрос". <br />
<br />
Чтобы удалить вопрос, нажмите кнопку "<img src='{style_image_url}/delete.png' /> Удалить вопрос", или отменить добавление опроса, нажмите кнопку "<IMG SRC='{style_image_url }/cross.png'/> Закрыть Форму ". <br />
<br />
<br />
<strong> Опции сообщения </STRONG> <br />
В зависимости от того, где Вы отправляете сообщение, вы можете видеть дополнительные опции, включая свою подпись и многое другое. Чтобы просмотреть и настроить эти параметры, нажмите кнопку "<img src='{style_image_url}/add.png' /> Дополнительные опции", если она доступна. <br />
<br />
<br />
<strong> Вложения </STRONG> <br />
Вы можете загрузить вложения в ваше сообщение. Есть два типа загрузчика: Загрузчик по умолчанию и flash-загрузчик<br />
<br />
<em> Загрузчик по умолчанию </EM> <br />
Этот загрузчик позволяет загружать вложения по одному за раз. Чтобы начать, нажмите <input type='button' value='Choose File' />. Появится окно для выбора файла на вашем компьютере, который вы хотите прикрепить. Выберите файл, который вы хотите загрузить. <br />
<br />
Если вы передумаете, вы можете нажать <input type='button' value='Clear Selection' />, а затем выбрать другой файл. <br />
<br />
После того как вы выбрали нужный файл, нажмите <span class='input_submit'> Прикрепить файл </span>. <br />
Если есть какие-либо ошибки загрузки файла, вы получите сообщение об ошибке, в противном случае, вы увидите вложения. <br />
<br />
<em> Flash-загрузчик </EM> <br />
Вы можете включить Flash-загрузчик из меню настроек. Когда эта функция включена, вы сможете легко загружать несколько файлов одновременно. <br />
<br />
Чтобы начать, нажмите <span class='input_submit'> Нажмите прикреплять файлы </span>. Появится окно для выбора файла или файлов на вашем компьютере. Выберите файл или файлы, которые вы хотите загрузить. Вы можете выбрать более чем один файл за раз, нажав Ctrl (в Windows) или Command (на Mac) и кликая на файлы. <br />
<br />
После того как вы выбрали ваши файлы и нажали "Открыть", они начнут загружаться. Если есть какие-либо ошибки загрузки файлов, вы получите сообщение об ошибке, в противном случае, вы увидите вложения. <br />
<br />
<em> Управление Вложения </EM> <br />
Независимо от того, который вы используете загрузчик, когда файлы загружаются вы будете видеть их на экране. По умолчанию, все вложения будут добавлены в нижней части сообщения, однако, вы можете добавить любой привязанности к определенной части вашего поста, нажав кнопку "Добавить сообщение" ссылку. <br />
<br />
Если вы хотите удалить вложение, а он не появляется в вашем посте, просто нажмите на ссылку "Удалить".]]></text>
      <description>Руководство по функциям, доступным при отправке сообщений и комментариев. Включая редактор сообщений, опросы и вложения.</description>
      <position>5</position>
      <app>forums</app>
    </row>
    <row>
      <title>Темы и Форумы</title>
      <text><![CDATA[<p>
	<em><b>Просмотр Списка Форумов</b></em></p>
<p>
	&nbsp;</p>
<p>
	На корневой странице форума, вы увидите список категорий и форумов. Эта страница называется списком форумов.</p>
<p>
	<br />
	Форумы разделены на категории. Вы можете скрыть любую категорию нажав &quot;-&quot; в правом верхнем углу окна категории, и нажать &quot;+&quot; раскрыть ее снова. При скрытии категория и все содержащиеся в ней форумы будут скрыты и не будут отображаться.<br />
	<br />
	У каждого форума есть значек, показывающий, есть ли в нем непрочитанные сообщения.</p>
<p>
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/f_icon.png&#39; /&gt; Показывает , что в форуме или его подфорумах есть непрочитанные сообщения.<br />
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/f_icon_read.png&#39; /&gt; Показывает, что все сообщения прочитаны.<br />
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/f_redirect.png&#39; /&gt; - Специальный значек, означающий, что форум является ссылкой.<br />
	<br />
	<br />
	<em><strong>Список Тем</strong></em><br />
	Внутри каждого форума есть список тем. Так же как и форумы, темы маркируются значками в соответствии с прочитанными сообщениями:<br />
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/t_unread.png&#39; /&gt;  Обычная темы с непрочитанными сообщениями.<br />
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/t_read_dot.png&#39; /&gt; Тема, в которой вы участвуете и в которой нет новых сообщений с вашего последнего визита.<br />
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/t_unread_dot.png&#39; /&gt; Тема, в которой вы отвечали и есть новые ответы с вашего последнего визита.</p>
<p>
	&nbsp;</p>
<p>
	<em><strong>Особые виды Тем</strong></em><br />
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/t_announcement.png&#39; /&gt; Этот значек означает &quot;Объявление&quot; в темы-объявления нельзя ответить. Это просто новости или важная информация для прочтения.</p>
<p>
	<img src="http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/UXvT28.png"/> Так отмечается горячая тема с большим количеством ответов.</p>
<p>
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/t_moved.png&#39; /&gt; Тема перенесена из другого форума.<br />
	&lt;img src=&#39;{style_image_url}/t_locked.png&#39; /&gt; Тема закрыта, в нее больше нельзя ответить.<br />
	<br />
	Чтобы начать новую тему нажмите <img src="http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/yNqY4R.png"/> &quot;. Эта опция доступна не для всех форумов. В форумах, где вы не можете открыть новую тему вы увидите соответствующее сообщение вместо кнопки.<br />
	<br />
	Чтобы войти в тему просто нажмите на ее название.<br />
	<br />
	<em><strong>Опции Сортировки</strong></em><br />
	Для изменения способа отображения тем воспользуйтесь опциями сортировки в верхней части форума.</p>
<p>
	<img sr="http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/huElCk.png"/><br />
	&lt;ul&gt;&lt;li&gt; Кнопка Настроить позволит выбрать тип тем для отображения: открытые, горячие, опросы и т.д.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Сортировать по - изменить порядок тем. По умолчанию темы сортируются в соответствии с последним сообщением.&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Временной интервал - эта опция позволяет отобразить темы за определенный промежуток времени.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;<br />
	<br />
	Если темы не умещаются на одной странице, тогда вы увидите кнопку &quot;Загрузить следующие темы&quot; внизу списка. Слева от кнопки вы увидите количество страниц.<br />
	<br />
	<br />
	<b><i>Просмотр Сообщений</i></b><br />
	&nbsp;</p>
<p>
	Слева от каждого сообщения находится информация об авторе.&nbsp;<br />
	<br />
	Чтобы просмотреть дополнительную информацию о профиле пользователя, наведите указатель на его имя. Вы сможете просотреть карточку профиля не покидая тему. Из формы карточки вы можете быстро отправить личное сообщение, не покидая страницу.&nbsp;Если вам нужно просмотреть полную страницу профиля, то нажмите на имя пользователя.</p>
<p>
	&lt;img src=&quot;http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/BLHgeZ.png&quot;/&gt;</p>
<p>
	В карточке также есть несколько опций для просмотра публикаций пользователя.&nbsp;</p>
<p>
	<br />
	Ниже есть несколько кнопок: &lt;img src=&#39;{style_image_url}/user_add.png&#39; /&gt; добавить в друзья,&nbsp;&nbsp;&lt;img src=&#39;{style_image_url}/book_open.png&#39; /&gt; читать блог и &nbsp;&lt;img src=&#39;{style_image_url}/picture.png&#39; /&gt; перейти в галерею.</p>
<p>
	<br />
	<br />
	Под именем пользователя вы увидите его фото, звание и группу.<br />
	<br />
	<br />
	&lt;em&gt;Репутация&lt;/em&gt;<br />
	Если система репутации включена, вы увидите опции оценки в правом нижнем углу сообщения. Вы также сможете увидеть как другие участники оценили данное сообщение. Чтобы дать сообщению положительную оценку нажмите &lt;img src=&#39;{style_image_url}/add.png&#39; /&gt; , а для отрицательной - &lt;img src=&#39;{style_image_url}/delete.png&#39; /&gt;. На некоторых форумах включена репутация like-типа: <img src="http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/Xf1Pir.png"/> Если вы нажмете на этот значек, то будет отображено, что вам &quot;нравится&quot; данное сообщение, очки будут добавлены автору сообщения. &lt;img src=&quot;http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/p4H5FN.png&quot;/&gt;&nbsp;Вам может быть разрешено ставить только положительные или только отрицательные оценки, а некоторым пользователям вы не сможете поставить оценок вообще.<br />
	<br />
	&lt;em&gt;Ответ&lt;/em&gt;<br />
	Чтобы добавить сообщение в тему, прокрутите страницу до последнего сообщения, и наберите ответ в форме быстрого ответа.&nbsp;<br />
	<br />
	Чтобы процетировать другое сообщение нажмите кнопку Ответить под сообщением или используйте опции мульти-цитирования. Мульти-цитата позволяет вставить в ваш ответ сразу несколько сообщений. ..<br />
	<br />
	<br />
	&lt;em&gt;Опции Сообщения&lt;/em&gt;<br />
	Рядом с кнопкой ответа и цитирования находится кнопка &quot;&lt;img src=&#39;{style_image_url}/comment_edit.png&#39; /&gt; Изменить&quot; и &quot;&lt;img src=&#39;{style_image_url}/comment_delete.png&#39; /&gt; Удалить&quot; для ваших сообщений. Если кнопки отображаются, значит вы можете использовать их для редактирования или удаления сообщения. Эти опции могут исчезнуть через некоторое время после отправки сообщения, в соответствии с настройками форума.<br />
	<br />
	<br />
	&lt;strong&gt;Поделиться Темой&lt;/strong&gt;<br />
	В нижней части темы вы видите панель &quot;Поделиться&quot;, с набором ссылок для отправки темы друзьям через Twitter или Facebook, распечатки темы или сохраниения страницы темы на локальный диск. Просто нажмите нужную кнопку и действуйте в соответствии с дальнейшими инструкциями.<br />
	<br />
	&lt;strong&gt;Опросы&lt;/strong&gt;<br />
	Некоторые темы имеет прикрепленные опросы. Если вам разрешено голосовать, вы увидите список вопросов и варианты ответа. Выберите ответ и нажмите &lt;span class=&#39;input_submit alt&#39;&gt;Голосовать!&lt;/span&gt;, чтобы добавить свой голос. После голосования вы сможете оценить результаты по иконкам &lt;img src=&#39;{style_image_url}/bullet_star_rated.png&#39;/&gt; напротив ответов.<br />
	<br />
	Вам может быть разрешено менять свой ответ. Если это так, то вы увидите кнопку &lt;span class=&#39;input_submit alt&#39;&gt;Удалить мой голос&lt;/span&gt;. Чтобы изменить ответ удалите свой свой голос из опроса и проголосуйте снова.<br />
	<br />
	Чтобы увидеть результаты без голосования, нажмите кнопку &lt;span class=&#39;input_submit alt&#39;&gt;Показать Результаты&lt;/span&gt;. Если опрос открытый, то вы сможете узнать кто за какой пункт голосовал, нажав кнопку&quot;Просмотр&quot; рядом с ответом.<br />
	<br />
	&lt;strong&gt;Уведомления&lt;/strong&gt;<br />
	Вы можете подписаться на свои любимые форумы или темы, чтобы получать уведомления, когда появляются новая тема или ответ.<br />
	<br />
	Чтобы подписаться на тему или форум, нажмите <img src="http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/Vb7F2p.png" /> Подписаться. Вам нужно будет выбрать частоту отправки уведомлений. Справа от кнопки вы можете уидеть сколько пользователей подписано на форум или тему.<br />
	<br />
	Существует несколько типов уведомлений, и вы сможете выбрать один из них:<br />
	&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Немедленно&lt;/strong&gt;: Вы будете извещены незамедлительно при появлении нового сообщения или темы.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Только когда не в онлайне&lt;/strong&gt;: Оповещение будет отправлено только если вы не находитесь на форуме в момент появления нового сообщения.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ежедневно&lt;/strong&gt;: Вам будет отправлено уведомление в виде ежедневного дайджеста, содержащего данные обо всех отслеживаемых событиях за день.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Еженедельно&lt;/strong&gt;: Еженедельный дайджест.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</p>
<p>
	<br />
	Если вы хотите автоматически подписываться на все темы, в которые отвечаете, то настройте эту опцию через  &lt;a href=&#39;{board_url}index.php?app=core&amp;module=usercp&amp;tab=core&amp;area=notifications&#39;&gt;панель управления&lt;/a&gt;. Просто включите &nbsp;&quot;Включить уведомления на e-mail&quot;.<br />
	<br />
	Вы можете отменить подписку в настройках, или вернувшись в тему и нажав &quot;&lt;img src=&#39;{style_image_url}/transmit_blue.png&#39; alt=&#39;&#39; /&gt; Прекратить отслеживать&quot;.</p>]]></text>
      <description>Руководство по форумам,темам, сообщениям и опросам.</description>
      <position>4</position>
      <app>forums</app>
    </row>
  </help>
</export>
