<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<export>
  <help>
    <row>
      <title>Личные сообщения</title>
      <text><![CDATA[Механизм личных сообщений в чем-то похож на почтовый ящик, с помощью которого вы можете отсылать и принимать сообщения, хранить их в разных папках.<br />
<br />
<br />
<strong>Управление переписками</strong><br />
<br />
<em>Удаление переписок</em><br />
Для удаления какой-либо переписки необходимо отметить ее галочкой и в выпадающем меню выбрать "Удалить".<br />
<br />
Если переписку начали вы, то она будет удалена из вашего списка, и никто из собеседников не сможет уже участвовать в ней. Но собеседники смогут читать переписку, пока не удалят у себя.<br />
<br />
Если переписку начинали не вы, то она будет удалена из вашего списка, и вы не сможете участвовать в переписке.<br />
<br />
<em>Управление уведомлениями</em><br />
Вы можете видеть иконку <img src='{style_image_url}/bell.png' />, если уведомления включены, и иконку <img src='{style_image_url}/bell_off.png' />, если отключены.<br />
<br />
Для включения или отключения уведомлений отметьте галочкой переписку и в выпадающем меню выберите "Включить уведомления" или "Отключить уведомления".<br />
<br />
<br />
<strong>Новая переписка</strong><br />
Для начала переписки выберите "Написать личное сообщение".<br />
<br />
Вы можете помимо одного получателя указать еще несколько в поле "Остальные получатели". Также вы можете выбрать вид письма, которое будет отправлено остальным получателям: приглашение или копия. Приглашение позволяет всем приглашенным пользователям поучаствовать в переписке.  Копия будет отослана всем остальным получателям.<br />
<br />
<br />
<strong>Управление директориями</strong><br />
По умолчанию в личном ящике есть три директории для сообщений: <ul><li>Новые, куда сохраняются все непрочитанные сообщения.</li><li>Мои переписки, где хранятся все переписки, в которых вы участвуете.</li><li>Черновики.</li></ul><br />
<br />
Вы можете добавить новые директории<br />
<br />
<em>Добавление новой директории</em><br />
Добавить новую директории вы можете нажав на кнопку "Добавить". Затем следует ввести имя директории и нажать "+" .<br />
<br />
<em>Переименование, удаление, очищение директорий</em><br />
Переименовать, очистить или удалить директории вы можете нажав на кнопку "Изменить". <br />
<br />]]></text>
      <description>Как отсылать личные сообщения, отслеживать их, редактировать папки сообщений и архивировать сообщения.</description>
      <position>6</position>
      <app>members</app>
    </row>
    <row>
      <title>Пользователи форума</title>
      <text><![CDATA[<strong>Список пользователей</strong><br />
Как и логично предположить, список пользователей показывает всех пользователей, зарегистрированных на нашем форуме. Для перехода к списку пользователей, просто выберите закладку "Пользователи" на любой странице форума.<br />
<br />
По умолчанию список пользователей показывается в алфавитном порядке, однако, вы можете изменять сортировку списка и даже выводить пользователей, удовлетворяющих только определенным требованиям.<br />
<br />
<em>Дополнительные фильтры</em><br />
Для того чтобы найти определенного пользователя необходимо воспользоваться опцией "<img src='{style_image_url}/cog.png' /> Дополнительные фильтры". После нажатия на эту кнопку, перед вами откроется форма, где можно уточнить критерии поиска. Вы должны заполнить интересующие вас поля и нажать кнопку <span class='input_submit'>Применить фильтры</span>.<br />
<br />
<strong>Профиль пользователя</strong><br />
Профиль пользователя это централизованное место, где можно посмотреть всю информацию о конкретном пользователе, посмотреть его темы, сообщения, добавить пользователя в друзья и т.п. Для доступа к профилю любого пользователя необходимо нажать на ссылку с его именем в любой части форума.<br />
<br />
<em>Информация о пользователе</em><br />
Здесь собрана вся информация о конкретном пользователе, к какой группе он принадлежит, сколько у него сообщений, что он делает или делал на форуме. <br />
<br />
<em>Статус</em><br />
Статус пользователя. Если вы просматриваете свой профиль вы можете изменить свой статус нажав кнопку <span class='input_submit'>Обновить</span>.<br />
<br />
<em>Публикации</em><br />
В центральной части профиля вы можете увидеть блок  "Обо мне", здесь расположена вся информация, которую сообщил о себе пользователь. Так же рядом расположены закладки, при помощи которых вы можете посмотреть какие публикации оставил данный пользователь на наших форумах. Заметим, что вы увидите не все публикации, а только самые последние, для просмотра всех публикаций, необходимо воспользоваться ссылкой вывода всех интересующих вас публикаций.<br />
<br />
<em>Информация</em><br />
Персональная информация пользователя, а так же методы контакта с ним.<br />
<br />
<em>Друзья</em><br />
Список друзей пользователя.<br />
<br />
<em>Рейтинг</em><br />
Вы можете оценить пользователя. Для этого воспользуйтесь шкалой, содержащей звездочки. Если вы уже оценили пользователя, то ваша оценка будет отображена на шкале, однако, вы можете изменить ее в любой момент.]]></text>
      <description>Подробнее о списке пользователей, профилях, комментариях в профилях, друзьях и прочих возможностях.</description>
      <position>7</position>
      <app>members</app>
    </row>
  </help>
</export>
