<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<export>
  <help>
    <row>
      <title>Поиск</title>
      <text><![CDATA[Функцией поиска можно пользоваться для быстрого поиска во всех областях сообщества на основе введенных ключевых слов. <br />
<br />
<strong> Быстрый поиск </STRONG> <br />
Вы можете начать быстрый поиск, набрав ключевые слова в панели быстрого поиска в верхней части любой страницы и нажать кнопку "Поиск". <br />
<br />
<strong> Дополнительные параметры </STRONG> <br />
Если вместо ввода ключевых слов в панели быстрого поиска, вы нажмите кнопку "Расширенный поиск", вы увидите дополнительные параметры поиска. <br />
<br />
Первый вариант, "Поиск по <strong>ключевым словам</STRONG>", где вы можете ввести ключевые слова для поиска. <br />
<br />
Опция "Поиск <strong>по автору</STRONG>" может быть использован для поиска содержимого, связанного с конкретным пользователем. Как только вы начнете вводить имя, вы увидите выпадающее с предложением имен пользователей, которые вы можете выбрать. <br />
<br />
Опция "Поиск по <strong> дате </STRONG>" позволяет получить результаты между конкретными датами. Чтобы выбрать дату, нажмите &lt;img src='{style_image_url}/date.png' /&gt; - это вызов календаря. Здесь вы можете выбрать любую дату и ваш выбор будет занесен в форму поиска. <br />
<br />
Опция "Поиск <strong>в разделе</STRONG> позволяет ограничить результаты содержимым одного или нескольких форумов. Вы можете выбрать несколько вариантов, удерживая нажатой клавишу Ctrl (или CMD, если вы используете Mac). <br />
<br />
Вы можете оставить любое из этих полей пустым, однако вы должны указать по крайней мере один критерий поиска при отправке формы. После того как вы заполнили параметры, которые требуются, нажмите &lt;span class=&#39;input_submit&#39;&gt; Найти &lt;/span&gt;. <br />
<br />
<strong> Контекстный поиск </STRONG> <br />
Когда вы читаете определенную тему или форум, вы заметите, что панель поиска изменяется с "Форумы" на "Эта тема" - это позволяет легко и быстро выполнять поиск по текущей теме, форуму, или приложению. <br />
<br />
<strong> Результаты </STRONG> <br />
После того как вы закончили поиск, на странице результатов появятся вкладки - вы можете изменить выбранную закладку, чтобы получить результаты для другой области. Например, для результатов в разделе "Форум" откроются любые темы и сообщения, которые содержат ключевые слова поиска, если же нажать на закладку «Пользователи» появятся пользователи, которые соответствуют критериям поиска. <br />
<br />
Вы можете изменить порядок сортировки результатов по релевантности или дате, используя опции в верхней части страницы результатов поиска. <br />
<br />
Ключевые слова, которые вы искали будут <span class='searchlite'> выделены </span>. <br />
<br />
Как только вы нашли в результатах то, что искали, вы можете нажать на элемент, чтобы открыть страницу. Если вы ищете темы или сообщения, вы можете использовать значок предварительного просмотра, чтобы просмотреть результаты поиска не покидая страницы.]]> </text>
      <description>Как пользоваться поиском.</description>
      <position>8</position>
      <app>core</app>
    </row>
    <row>
      <title>Ваши настройки</title>
      <text><![CDATA[
	  <p>Вы можете получить доступ к настройкам с любой страницы, выбрав свое имя в верхней части экрана, а затем выбрав пункт "настройки".<br/>
<br/>
Есть несколько вкладок в боковой части страницы, которые позволяют настраивать и обновлять различные опции: <br />
<br/>
<br/>
<br/>
<strong> <em> Данные профиля </EM> </STRONG> <br/>
В этом разделе вы можете настроить различные данные вашего профиля, в том числе: </P>
<ul>
<li>
Фотография Профиля: Эта фотография используется для отображения во всех разделах сообщества. </li>
<li>
Установить часовой пояс</li>
<li>
Настроить комментарии: Другие участники форума смогут оставлять комментарии в вашем профиле </li>.
<li>
Изменить список друзей. </li>
<li>
Изменить информацию "О себе" </li>
<li>
Изменить Статус </li>
<li>
Указать свой день рождения </li>
<li>
Добавить дополнительную информацию, такую как интересы </li>
<li>
Добавить контактную информацию, такую ​​как номер ICQ. </Li>
</UL>
<p>
</P>
<p>
<strong> <em> Персонализация профиля </EM> </STRONG> </P>
<p>
Здесь вы можете настроить пользовательский фон, настроить внешний вид вашего профиля. </P>
<p>
</P>
<p>
<em> <strong> E-mail и пароль </STRONG> </EM> </P>
<p>
Раздел E-mail и пароль позволяет изменить пароль или адрес электронной почты, связанный с вашим аккаунтом. </P>
<p>
</P>
<p>
<em> <strong> Отображаемое Имя </STRONG> </EM> </P>
<p>
На странице Отображаемое Имя можно изменить имя, которое отображается для других пользователей сообщества. Администратор ограничивает количество раз, которое вы можете изменить свое отображаемое имя. </P>
<p>
</P>
<p>
<strong> <em> Подпись </EM> </STRONG> </P>
<p>
Позволяет изменить подпись, которая приведена внизу всех ваших сообщений. </P>
<p>
</P>
<p>
<em> <strong> Игнорируемые </STRONG> </EM> </P>
<p>
На вкладке "Игнорируемые" вы можете скрыть или показать ранее скрытые сообщения отдельных пользователей, подписи, чаты, обновления статуса или другие элементы. </P>.
<p>
</P>
<p>
<strong> <em> Соединение с Facebook / Twitter / Вконтакте </EM> </strong> </P>
<p>
Если вы подключили ваш профиль в Facebook или Twitter, вы можете управлять соединением, в том числе параметрами импорта обновлений статуса, фотографией профиля, и т.д. </P>
<p>
</P>
<p>
<em> <strong> Управление вложениями </STRONG> </EM> </P>
<p>
Эта страница будет отображать все вложения, которые вы загрузили на форум. Если вы достигли лимита объема вложений, можете удалить вложения с помощью этой вкладки. </P>
<p>
</P>
<p>
<em> <strong> Параметры уведомлений </STRONG> </EM> </P>
<p>
На странице Параметры уведомлений можно настроить, как вы должны быть уведомлены о событиях, таких как ответ в тему, личное сообщение, или новая тема. Вы можете настроить, как вы хотели бы получать эти уведомления, через мобильные приложения, электронную почту, или встроенную систему. </P>
<p>
</P>
<p>
<em> <strong> Ваши уведомления </STRONG> </EM> </P>
<p>
На этой вкладке отображаются последние уведомления, которые вы получили. </P>
<p>
</P>
<p>
</P>
<p>
</P>
<p>
</P>]]></text>
      <description>Управление контактной информацией, данными профиля, подписью и т.д..</description>
      <position>3</position>
      <app>core</app>
    </row>
    <row>
      <title>Как зарегистрироваться</title>
      <text><![CDATA[Чтобы иметь возможность пользоваться всеми функциями сообщества, Вам необходимо зарегистрироваться. Регистрация проста и занимает всего несколько минут. Для этого нажмите кнопку <a href='{board_url}app=core&module=global&section=register'><IMG SRC =" http://community.invisionpower.com/global_remote_files/help_files/A3xHoa.png"/></a> в верхней части любой страницы. Вам нужно будет ввести ваш адрес электронной почты и пароль для завершения процесса регистрации. На некоторых форумах может быть включена система подтверждения e-mail адреса. В таком случае на ваш почтовый ящик придет письмо со ссылкой для активации вашего аккаунта и получения полного доступа к функциям.
<br /><br />
Некоторые сообщества могут иметь более простой способ регистрации без заполнения регистрационной формы. Если вы видите значек Вконтакте,Facebook или Twitter рядом с кнопкой входа, вы можете использовать существующую регистрационную информацию от этих сайтов, чтобы создать свой ​​аккаунт. Регистрация с помощью этого метода занимает всего 3 клика.<br />]]></text>
      <description>Как зарегистрироваться и получить все преимущества зарегистрированного пользователя.</description>
      <position>1</position>
      <app>core</app>
    </row>
    <row>
      <title>Вход и выход с форума</title>
      <text><![CDATA[<strong> Вход в систему </STRONG> <br />
После того как вы зарегистрировались, вы можете войти в систему, нажав кнопку "Вход" вверху любой страницы. <br />
<br />
Здесь, вы должны ввести ваше имя пользователя или адрес электронной почты и пароль, который вы использовали при регистрации. Если поставить галочку "Запомнить меня" вам не придется заполнять форму, при следующих посещениях форума. Эта возможность может быть очень полезной, но не следует ее использовать, если другие люди имеют доступ к вашему компьютеру или если Вы используете компьютер в общественном месте. <br />
<br />
Вы также можете скрыть свою имя в списке онлайн-пользователей, поставив галочку "Анонимный вход". Администраторы по-прежнему смогут видеть вас, если вы это сделаете, однако другие пользователи не смогут. <br />
<br />
Когда вы будете готовы, нажмите кнопку <span class='input_submit'> Войти </span>. <br />
После входа вы будете перемещены на страницу, которую вы ранее просматривали. <br />
<br />
Вы также можете увидеть дрополнительные параметры входа, такие как Twitter или Facebook Connect. Если эти функции доступны, и вы предпочли бы использовать один из этих вариантов входа в систему, нажмите на соответствующую кнопку и следуйте инструкциям на экране. <br />
<br />
<br />
<strong> Забыли пароль? </STRONG> <br />
Если вы забыли свой пароль, вы можете нажать кнопку "Я забыл пароль" на странице входа ниже поле пароля. Это приведет вас на страницу, где вы можете ввести ваше имя пользователя или адрес электронной почты, и мы вышлем по электронной почте новый пароль, который вы можете использовать или ссылку, чтобы сбросить пароль. <br />
<br />
Обратите внимание, что если вы заблокировали свой аккаунт, введя неправильный пароль слишком много раз, вам все равно нужно, разблокировать аккаунт, прежде чем вы сможете использовать ваш новый пароль.<br />
<br />
<br />
<strong> Выход </STRONG> <br />
Для выхода нажмите кнопку "Выход" в верхней части экрана с любой страницы.]]></text>
      <description>Как войти на форум и выйти из него, как оставаться невидимым для других пользователей и что делать, если вы забыли свой пароль.</description>
      <position>2</position>
      <app>core</app>
    </row>
    <row>
      <title>Связь с администрацией</title>
      <text><![CDATA[Если вам нужно обратиться к модератору или просто просмотреть состав команды администраторов, вы можете нажать на ссылку "Администрация" в нижней части главной страницы форума.<br />
<br />
Обратите внимание, что вы можете сообщить о нарушении правил всем сотрудникам, нажав кнопку "Жалоба" при просмотре содержимого.]]></text>
      <description>Где найти список контактов администраторов и модераторов форума.</description>
      <position>10</position>
      <app>core</app>
    </row>
  </help>
</export>
